## Тестовое задание

### Исходные данные

Даны две модели: город (`City`) и улица (`Street`). Между ними настроена связь один-ко-многим (у города много улиц)

Есть метод API `/api/cities`, с помощью которого можно запрашивать города. Запрос поддерживает пагинацию, а также работает с жадной загрузкой отношений через параметр `include`.

### Проблема
 
У одного города может быть очень много улиц, что может негативно влиять на быстродействие исходного запроса.

### Что необходимо сделать

Загружать улицы города отдельным методом API в данном контексте нельзя (пусть это будет требованием заказчика) - все должно быть в рамках только этого запроса.
Необходимо доработать этот метод таким образом, чтобы жадная загрузка отношений тоже использовала пагинацию.

Сейчас жадная загрузка управляется параметром запроса `include`. Пример использования:
```
GET /api/cities?include[]=streets
```

Для лимитирования количества городов в ответе используется параметр запроса `limit`.
При работе с пагинацией отношений важно тоже иметь возможность управлять их лимитированием (но не страницей - она всегда должна отдаваться первая).
Доработанный метод API должен принимать параметр `include` в формате:
```
include[]=relation_name(:limit)(.other_relation(:other_limit))
```

Если значение `limit` передано для отношения, то должно вернуться максимум столько моделей, иначе `limit` используется стандартный (определен в `app/Http/Requests/PaginationRequest`).

Нужно также учесть расширение приложения: значение `limit` допустимо использовать только для определенных отношений. 
Например, у города помимо отношения `limit` есть также отношение один-ко-многим `airports`.
Аэропортов у города не может быть так же много, как и улиц, поэтому для них не нужна пагинация. Это ограничение можно обойти любым способом: игнорировать переданное значение `limit` для него (и всегда отдавать все) или выдавать ошибку.
Жадная загрузка неагрегатных отношений тоже должна работать через этот параметр `include`.

### Примеры

Не передаем никакие параметры, 
```
/api/cities

{
	"data": [
		{
			"id": 0,
			"title": "smth"
		},
		...
	],
	"meta": {
		"current_page": 1,
		"per_page": 10, // default limit
		...
	}
}
```

```
/api/cities?include[]=streets

{
	"data": [
		{
			"id": 0,
			"title": "city",
			"streets": {
				"data": [
					{
						"id": 0,
						"title": "street"
					},
					...
				],
				"meta": {
					"current_page": 1,
					"per_page": 10, // default limit
					...
				}
			}
		},
		...
	],
	"meta": {
		"current_page": 1,
		"per_page": 10, // default limit
		...
	}
}
```

```
/api/cities?include[]=streets:20&limit=30

{
	"data": [
		{
			"id": 0,
			"title": "city",
			"streets": {
				"data": [
					{
						"id": 0,
						"title": "street"
					},
					...
				],
				"meta": {
					"current_page": 1,
					"per_page": 20, // streets limit from query params
					...
				}
			}
		},
		...
	],
	"meta": {
		"current_page": 1,
		"per_page": 30, // main limit from query params
		...
	}
}
```

### Критерии

Для проверки решения можно использовать базовый тест, реализованный в `/tests/Feature/ExampleTest`.
Финальная оценка решения будет включать также другие проверки и анализ кода.

* Базовый тест проходит все проверки
* Работает пагинация отношений на любой глубине вложенности
* Для любых отношений всегда возвращается первая страница
* Доработка позволяет таким же способ работать с любыми агрегатными отношениями, кроме `HasMany`: `BelongsToMany`, `HasManyThrough`
* Доработка не влияет на работу с неагрегатными отношениями: `HasOne`, `BelongsTo`, `HasOneOfMany`, `HasOneThrough`
